fb cap人圖會唔會有通知？

如題
見依家IG同Snapchat都有通知
fb有冇？

ig有?

有 千祈唔好cap
見到女神都忍忍手
拎第二部機影你部機好啦

我係絲打嚟

聽講IG Story有通知
唔知真唔真

Dm嗰啲先有

咁fb有冇

推下先
有冇巴絲知道

佢會有通知唔好cap 上次cap完女神佢del咗我fb

真係咩 唔見有人講既

原來fb ig cap人有通個架
咁我收大皮了

IG同埋Snapchat有
fb唔知

推

用iphone screen record咪得

即係乜

Snapchat record都會有顯示架
唔好亂黎
利串：試左

insta好似冇

收到巴打

哦 好 明白

樓上巴打話DM先有